點睇阿辛斯奧場場都入靚波

巴塞要買就快 仲有機會

係毀約金都係個5億 歐元定鎊 賣美欺波衫都搵得返

有咩所謂 尼馬筆錢有排洗

買古天樂都要分期比

點會捨得買

皇馬除時買撚埋美欺

巴塞做野唔洗你教 唔過億點叫買賣？

呢條撚樣幾時死 買咗半主

有賓周馬咪夠囉 唔明佢咁博做乜

賓斯馬真係